[有片] 灣仔駱克道爆水管，警員試圖以垃圾桶阻止水柱噴出

灣仔駱克道近港鐵站晚上有水管爆裂，噴出水柱，有警員及市民嘗試用垃圾桶遮蓋水管爆裂位置。

點解唔用頂帽啊

紙皮得咁condom都得啦

傻佬

嗱香港警察呢…

其實擋唔擋到d水都周圍流ga啦，擋黎做乜9

喇，香港差佬呢除左黑暗醜惡之外呢

極醜惡

嗱 香港警察呢

笑撚死 好有回憶

冇讀撚過science

仲好撚蠢架

垃圾桶都得，condom都得啦

好有回憶
極醜惡幾時有新片

好嘈

傻佬
傻佬
傻佬

又要重溫極醜惡

唔拎市民d車做路障黎擋 ？

無撚腦

話你豬，你又唔撚係豬
話係屎，你又唔撚係食屎

好掛住極醜惡

個po有聲

入嚟就係為咗睇呢條片

懷舊風

你個傻閪

屌全部有聲

香港點解成日爆

呢個post好嘈呀

證明個個差佬無睇過極醜惡

叫水務局，消防隊黎閂大掣咪得囉，傻佬傻佬傻佬。。。。

屌

睇標題已經聽到聲

紙皮濕水戇鳩鳩

笑那死

極醜惡仲有冇出新片
好掛住漣漪加粗口

又要納稅人埋單喇

儍閪來

驚俾肥絲屌

真係咁多年都冇進步過...

幾年無睇 再睇返笑死

最撚仆街係隻狗叫個路人頂住之後走左去

話你豬你又唔撚係豬，話你食屎你又唔撚係食屎

屌你老母我俾你質左落去呀
佢都唔會固定到喇傻閪!

睇到標題已經開始有聲

棵樹一定快高長大

相信佢地做之前係有思考過

果然做狗嘅質素都係幾十年不變

傻佬 傻佬 傻佬......

咁多年 完全無進步
如果人地唔熄水制係咪𢭃天光

佢又唔傻得哂喎 佢識得去執野喎

都冇讀過"side人匙"嘅

漣漪bgm

有聲

留意到有隻警犬好勤力逐個回覆負皮

向天開槍丫嘛

應該係個男人去撳住個差佬見到幫下手姐

有冇岩漿

用掂櫈個張野啦，通窿㗎大佬
唔得用埋警車呀笨，到時咪又係納稅人埋單

我仲以為係回帶post

又回帶

Where he gone?

係fb睇係話店主怕射曬D水入鋪頭
所以搵野頂住佢射去別一邊
個警察幫手禁住
算好啦 濕身都幫手

有無諗過果拎垃圾桶果個係附近鋪頭租戶？唔想整濕鋪頭啲貨，所以用垃圾桶擋住啲水，差人係想上前勸佢唔好咁做？

利申 對事唔對人，絕無偏頗成份，虛心求教，有錯講指證

請 ，自

垃圾桶起碼硬淨過紙皮
有進步架啦

傻佬 傻佬 傻佬 傻佬 傻佬 傻佬

（你個傻閪）

其實搵車擋有咩問題？

温故知新

點解唔揸部衝鋒車埋去遮住

棵樹:好爽

香港差佬除咗黑暗醜惡呢
仲好撚蠢架

你個傻閪真係畫龍點睛

唔通乜能都唔試，企起到食花生咩戇能9

睇topic已經聽到呢句

笑撚到仆街

睇topic都有聲

極

爆水管咪爆囉
唔明點解硬係有人想搵野擋住唔畀啲水出

你係咪有特權
你係咪大撚曬

呢排佢主要喺北區d地區Facebook group講流浪狗
結果不斷畀啲盲撐毛孩奴窮追猛打

佢啲新片無再配音

this on9jai

直頭要唔該哂佢啦

咁寧願其他市民車生鏽定一架警車生鏽？

如果有人因為啲水擋左視線然後抄左落欄咪含撚？